Cet assistant vous aidera à utiliser les critères les plus appropriés lors de la rédaction de vos déclarations de confidentialité.

Les déclarations de confidentialité générées par cet assistant sont rédigées avec les meilleures intentions mais ne sont pas juridiquement contraignantes.

Veuillez noter que :

* Le texte fourni par l'assistant n'est qu'une recommendation et sa validité dépendra des informations que vous fournirez
* Nous vous recommandons de consulter nos recommendations et textes juridiques auprès de votre service juridique ou d'un profesionnel de confiance, afin de les adapter à votre législation locale.

Veuillez consulter les conditions de service de [LINK] pour plus d'informations.
